邊個傻西下屬諗封區

邊個傻西下屬諗封區

點會係下屬
唔比係隻熊既？

明顯係上面落order要學佢個套，咪搵最窮個區黎試

香港人冇班韭菜人咁撚服從性強

有心做到咁架

jj君？

熊: 你自己管果度搞咁耐都未搞掂, 不如學下我地封區啦屌你

柒: 好啦, 咁我求其揾個細區試下先~~~~

林鄭: WORK喎!!!

封區未夠on9 仲要係封之前洩漏消息 然後望住入面啲人搬走又唔阻止